{
    "Welcome to Canada": "캐나다에 오신 것을 환영합니다",
    "Thank you for choosing RBC": "RBC를 선택해 주셔서 감사합니다.",
    "Find a Banking Institution Near Me": "가까운 은행 기관 찾기",
    "Open a Bank Account": "은행 계좌 개설",
    "Learn How Banking Works in Canada": "캐나다에서 뱅킹이 작동하는 방식 알아보기",
    "Send & Receive Money Internationally": "국제적으로 송금 및 수취",
    "Want to save this information for later?": "나중을 위해 이 정보를 저장하시겠습니까?",
    "Find a Banking Institution Near Me": "가까운 은행 기관 찾기",
    "Make an appointment at your nearest RBC branch to learn more about banking, investing, borrowing, credit card services and more.": "은행, 투자, 대출, 신용 카드 서비스 등에 대해 자세히 알아보려면 가까운 RBC 지점에 예약하십시오.",
    "Search by address, city, or institution name:": "주소, 도시 또는 기관 이름으로 검색:",
    "Back to Home Page": "홈페이지로 돌아 가기",
    "Open a Bank Account": "은행 계좌 개설",
    "What We Can Offer Newcomers": "신규 이민자에게 제공할 수 있는 것",
    "Settle in faster with the RBC Newcomer Advantage": "RBC Newcomer Advantage로 더 빨리 정착하세요",
    "Start With a Canadian Bank Account": "캐나다 은행 계좌로 시작",
    "Add a Canadian Credit Card": "캐나다 신용 카드 추가",
    "Safe Deposit Box": "안전 금고",
    "Name": "이름",
    "Email": "이메일 주소",
    "Phone Number": "전화 번호",
    "Tell us a little about yourself and an RBC Business Banking Specialist will contact you within one business day.": "귀하에 대해 간단히 알려주시면 RBC 비즈니스 뱅킹 전문가가 영업일 기준 1일 이내에 연락을 드릴 것입니다.",
    "Book Appointment": "약속 예약",
    "Learn How Banking Works in Canada": "캐나다에서 뱅킹이 작동하는 방식 알아보기",
    "Since banking in Canada may be quite different from banking back home, we’ve put together some information to help you get familiar with how it works here:": "캐나다에서의 뱅킹은 본국에서의 뱅킹과 상당히 다를 수 있으므로 여기에서 작동 방식에 익숙해지는 데 도움이 되는 몇 가지 정보를 정리했습니다.",
    "Bank Account Types": "은행 계좌 유형",
    "Chequing Account": "체킹 계좌",
    "Day-to Day banking": "일일 뱅킹",
    "Paying bills": "돈을 지불하다",
    "Deposit / Withdraw money": "입금/출금",
    "Savings Account": "예금 계좌",
    "Account balances earn interest": "계정 잔액에 이자가 발생합니다.",
    "Easily access your money when you need it": "돈이 필요할 때 쉽게 액세스할 수 있습니다.",
    "How Cheques Work in Canada": "캐나다에서 수표가 작동하는 방식",
    "Cheques are a convenient way to make a payment from your account when cash, debit or credit is not an option. Many of RBC's bank accounts include cheques for free.": "수표는 현금, 직불카드 또는 신용카드를 사용할 수 없을 때 귀하의 계좌에서 결제할 수 있는 편리한 방법입니다. 많은 RBC 은행 계좌에는 무료 수표가 포함되어 있습니다.",
    "Using a Debit Card (or Client Card)": "직불 카드(또는 클라이언트 카드) 사용",
    "When you open a bank account with us, you will receive a debit card. The RBC Royal Bank Client Card lets you conveniently and securely access your money from bank branches and ATMs, and through online, mobile and telephone banking.": "은행 계좌를 개설하면 직불 카드를 받게 됩니다. RBC Royal Bank 클라이언트 카드를 사용하면 은행 지점과 ATM, 온라인, 모바일 및 전화 뱅킹을 통해 편리하고 안전하게 자금을 이용할 수 있습니다.",
    "Accessing Your Accounts": "계정 액세스",
    "Ways to Access your Accounts": "계정에 액세스하는 방법",
    "Online, Telephone and Mobile Banking": "온라인, 전화 및 모바일 뱅킹",
    "ATMs (RBC has over 4200 ATMs across Canada)": "ATM(RBC는 캐나다 전역에 4200개 이상의 ATM을 보유하고 있습니다.)",
    "Bank Branches": "은행 지점",
    "Send & Receive Money Internationally": "국제적으로 송금 및 수취",
    "International Money Transfers": "국제 송금",
    "2 Free International Money Transfers per Month for a Year": "1년 동안 매월 2회 무료 국제 송금",
    "Send money any time, day or night": "밤낮 언제든지 송금",
    "Send to over 120 countries": "120개국 이상으로 보내기",
    "Easy and secure transfers through RBC Online Banking or the RBC Mobile app": "RBC 온라인 뱅킹 또는 RBC 모바일 앱을 통한 쉽고 안전한 이체",
    "Offer ends October 31, 2023.": "혜택은 2023년 10월 31일에 종료됩니다.",
    "Tell us a little about yourself and start sending and receiving money internationally today.": "귀하에 대해 간단히 말씀해 주시고 오늘부터 국제적으로 송금 및 수취를 시작하십시오.",
    "Ill book later": "나중에 예약할게요"
}